(派利是)溫馨提示：請記得派俾當日挺身擋黑既一班新港城商場保安

感謝大家